套垃圾新喜劇之王youtube已經有得睇

睇左十分鐘都唔想睇，垃撚圾

咁你咪咪撚睇囉，開個post講套又未撚睇過，就話垃圾乜鳩姐？博認同好撚型？

睇番舊果套算數啦，無周星馳，咩都唔係

女主角老豆做得最好

已刪除......
國語先係原聲, 因為班演員係大陸人.
國語都會有一兩句廣東話出現.

睇完
真係垃圾黎